中共係度等肺炎自然消退

中共係度等三月中高峰期過後肺炎自然消退，期間有幾多人道災難，佢地都可以spin 走
四月肺炎就解決了，死左幾多人邊個知，亦都無人要負責
天災嘛，多難興邦，又可以編造好多感人故事，白事當紅事辦，一貫作風

國際戰線：求國際封鎖香港

有乜可能 SARS都6個月 呢隻勁十倍 點止3個月

天氣回暖

湖北或者要執個零兩個月

好似曱甴咁全支那咁走
到時睇下邊個死先

隻毒升左thermal resistance

唔係點？sars都無藥救，武肺更加唔會有。中央層殺吧

星馬夠熱未
馬拉已經有新加坡傳入嘅個案
唔駛諗住天氣熱有用

之後咪到鼠疫囉XD
佢都on撚9

等三個月，條死亡地帶以湖北安徽重慶四川咁一條打橫分開南北中國算啦。

你估香港咁快熱咩

做法正路 唔通搵人救佢地咩
中國冇野多 最多係人
死左一個 仲有千千萬萬個補上

隻毒會變種架ma...係咁傳實有次係唔怕熱

一月咋喎

同南越國組隊算啦
遠少少福建都好撚仆街了

時辰都未到, 武漢已經一大班生化武器沖出來同軍隊死過，反正橫死店死

泰國夠熱啦掛

傳入唔同當地傳染
夠熱就冇病嘅話拎啲病人去焗桑拿就得啦駛撚醫生

你捱到去３—４月先講啦

熱就得?
幫D人加熱咪得

就算過左今次，三千萬人之中有一千萬人反政府，都動搖唔到呢個有十三億人既政權

越熱越難傳播姐，唔代表帶菌者過唔到去

Btw,佢咪自然消退
到時侵侵撳一撳鐘仔提佢交數

越南有境外人傳人

越南天氣唔係日夜好鬼極端架咩 唔多識

低極都廿幾度

支共好心就叫d人加強個人衛生, 加強清潔公眾設施, 漂白水咩病毒都死, 同埋正確帶口罩, 做得好加埋封城，起碼應該減少好多，宜家焗L住d毒又唔教人做正確個人同公眾防疫，唔擴大先奇
原理咪姐係圈養動物咁姐

去碼到四五月？

邊度有自然消退

西班牙流感拖左兩年等到大部份體弱嘅人產生抗體先完得到

講得好岩 不過通常呢啲病毒黎得快去得快

4月 ?
你弱智定白痴,最少去到6月

依家吹奏緊中醫醫好人wo, 係咪連登班中醫宗師過左去幫手, 定隱居深山果班?

【武漢擁有全中國最先進病毒實驗室】
【「中國人的病毒防護牆」】

武漢的防疫工作 「有目共睹」，但原來早於2018年，中國首個「P4實驗室」已在武漢正式運作，這個是人類迄今為止能建造的生物安全防護等級最高的實驗室。

政府的宣傳片這麽介紹 : 守護國民的大國重器，中國人的病毒防護牆。

所謂P4（Protection level4）實驗室，是目前人類所擁有生物安全等級最高的實驗室，被譽為病毒學研究領域的「航空母艦」。

除中國外，目前全球公開擁有P4實驗室的僅有法國、加拿大、德國、澳大利亞、美國、英國、加蓬（法國巴斯德所）、瑞典和南非等國。

根據國際慣例，這是人類目前唯一可對伊波拉等活體病毒做實驗的安全場所。

#厲害了我的國
#科研經費

其實一樣

34個豬場其中一個有豬瘟，會先隔離再撲殺

古代對人都係咁防疫

依家你地比西方人道主義塗毒先咁大驚小怪

咪玩啦 沙士爆得最勁嗰陣就係3月

佛系抗炎

咁諗太天真

豬瘟都未搞掂

傻啦，傳去天氣凍既地方
入秋又come back

三月頭係高峰

四月咪跌落去囉

中國特色肺炎

用人命換抗體
等外國搵解藥...

講會亡黨嘅，真係太睇得起中國人

上次sars自己消失全靠運氣
病毒發展出抗熱抗冷既話就等收皮

我覺得天氣都好次要
今次隻毒傳播力高左, 潛伏期長左,
感染人數多, 可能會再變種

沙士消退除左天氣,
其實係因為成功追蹤帶毒者, 之後做隔離, 同埋全城清潔

三個月夠亡黨亡國了

亂足一個月都夠你經濟崩潰
唔好唔記得仲有侵侵條數仲未找

太天真啦， 如果隻毒係夏天先更加活躍，就等睇表演

澳洲夠唔夠熱？

冷處理

是但啦，就係依幾個月都仆街啦

而家大條道理唔找數
啲人死哂 唔係仲迫我找數咁仆街呀
無恥中共實會咁講

其實應該係簽之前要公佈，咁咪大條道理人道理由唔簽住，但偏偏隱瞞到簽完先爆

6月

雖然有啲冷血 但有啲想個病係中國傳播耐啲 傳俾多啲國內地方 俾啲中國人知中共有幾仆街

炎熱天氣病毒會自己死
當6月開始慢慢消失吧
捱多4個幾月咋

如果你捱到

係 確診同死亡人數一定做假

而家中共都冇辦法, 靠自己冇能力搵解藥, 而家班確診基本上只係等死

美國同世衛表左態, 唔會理中國事務,

剩低最後一步, 習主席親自開口請西方國家幫忙,
如果唔係咁, 根本一路只係等死

可能最後死幾千萬人
冇宿主 隻病毒都死

邊荒傳說

支那人唔會懷疑中共

到依一刻仲有一大堆中豬話信國家 信政府就冇事

上次係好彩，今次睇黎冇咁好彩

我都驚⋯⋯

根本熱都未知死唔死，到時唔死又變種

所以武漢掘緊地

呢隻病好明顯唔頂得熱
泰國印度都冇爆發

有撚排喎

好快又洗腦洗到歌頌党

潮濕加天氣熱會唔會仲仆得勁啲

印度8-10℃

宜家香港暖到夏天咁 前幾日先29度
又潮濕
之前sars係乾燥先生存到

中共信佛

到時係屍橫遍野，加速疫症橫行

依家都有14億人，3月中就難講

勁唔代表抗熱

太睇得起中國人

仲要封晒D道路 等入面D人死晒 佢就公佈冇死人 同時維穩頂住股匯市

Yes!

唔係話哩隻病毒有機會變種唔怕熱

泰國新加坡都有喎

如果呢次隻病毒唔怕熱

合約簽咗唔係你話有事就唔執行咁兒戲下話？

急病睇西醫，頑疾睇中醫

我準備好同醫護一齊罷工

34個省等於34個豬場，其中一個被撲殺，其餘33個豬場既豬都無感覺，唔替遭殃果d 豬不值，場主很穩

話唔定其餘果d 豬會感謝場主阻止豬瘟漫延到自己果度

鼠疫比較難傳，死得太快，一封城就解決

用dna升抗熱

多難興邦
中国強大了

嗰啲人係中完招去泰國新加坡，唔係喺自己國家中招

總結得幾好

如果果啲case都爆就大獲了 唔怕凍唔怕熱

邊個話 熱就傳唔到病毒...?

我諗係等外國醫自己人民醫到有疫苗，到時就用人地既成果認叻

2個月內可以發生好多野 傳染成億人都得

經濟88

唔係隻病毒怕熱
係空氣中既口鼻分泌物蒸發率高左, 所以傳染力降低

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

有玩過瘟疫公司就會知道
當過感染情況受控後
等患者死曬個game就完
殘存的人類(支共)繼續生活

又冷處理

升咗上thermal resistance 咁撚大禍

錯手

真 等到夏天自然消退 死唔曬就贏

支那唔知
香港就一定呢條路線

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

又9up

蒸發高左反而傳染力低左？

點爆左抗熱

大陸仆街

典型廢老諗法，唔好食藥
靠自身免疫力自然好

只要中国人繼續野味好好味蝙蝠湯好好飲，
病毒就不停出現。

我地都等緊中共死全國、支爆，各有各等

以毒攻毒 好好味啊～

支那一定要死！

睇嚟你未搞得清威力同耐久嘅分嘅別

如果佢地係呢幾個月
追究p4單野
共產黨分分鐘玩完

等2 星期先講

認同

推

有好好隔離防疫 集中哂啲受感染既人就消到
而家啲醫院滿哂 受感染既人通街走
熱番都冇用 中共根本想滅絕武漢人

到時已滅國

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

所以咪封城

到時周街死屍咩病都有

流菌者可以回流㗎嘛

諗起遲啲央視啲感人故事特輯就想嘔

同英國佬簽約反口就話啫
但而家係同美國佬簽
我係美國佬話知你閪冧
交唔足數就加double關稅搞香港
到時仲唔

只係消滅人口最佳方法

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

唔使感謝場主，你睇隔離河南省周圍泥頭RB就知道冇事果陣「咱們都是中国人」，一到有事就「操你媽逼你那裡中国人」，行船爭解纜

近排都好熱其實

呢隻唔怕熱

央視已經嗌緊口號打勝仗

唔係中共想，係中共都無能力控制

睇下澳洲嗰幾單傳入之後有無擴散，有的話即係奶野。

我見佢地開人大都無個帶口罩
最好中蕉啦

中得多人會唔會變種有抗熱力。。。

入撚左身體就可以騎劫/打爆你免疫系統
又或者一入去就已經炸撚左成個肺

未入人體嘅病毒生存力本來就唔強，所以熱天就足夠殺大氣入面嘅毒

變撚咗種 會唔會太天真

當佢沙士咁睇，未到5月都唔洗諗有好轉，由依家起只會越來越多人中招
但因為同沙士唔同，持續得更耐都未定
希望燈中快啲完啦屌

一般係飛沫傳播病毒先適用，要有飛沫先可以生存，蒸發就會死

利申：文科仔

其實SARS 消失既原因大家都唔知 純粹用結果9UP 番個原因出黎

今次會唔會自然消失 都係靠信心同全中國14億人民既正面念力

岩呀以前打仗大陸都係呢個概念
中國最多就係人

撞正春運 撞正交通核心位置既武漢
沙士好多傳播者係追蹤得到
但今次都唔知傳到幾深幾入
呢次肺炎既高峰遠遠未到
應該會係3-4月 感染人數會到頂峰
入夏就會控制到
但仲有3-4個月 死千萬人甚至億人以上都已經係合理範圍

指數咁上升 等佢消退？我估冇左成個湖北省都得

我有d懷疑中共有無咁好耐性等你死哂
起碼做d野快d整死你
費事有內亂節外生枝啦

起馬5月先開始啦

講真以支那人嘅智力水平，就算死7億人，剩低嗰7億都會繼續讚習近平管治有方

會變種 同全球傳染

清衰咩？

三個月後湖北仲剩番幾多人？

跟住D病毒傳去野生動物
大陸人冇錢買巴西肉之後煮黎食又再重複咁loop
清洗人口

唔知有冇五百萬

比你做中國政府
你應該都係得呢條路

依個好on9
邊個話天氣暖返就無事
香港依家都好暖啦
咁係咪唔洗驚

今次係RNA
易變種

經濟回血劍呀

上海市醫療救治專家組組長張文宏教授認為，中國不到一個月獲得了新冠病原體的基因信息，這是科學的勝利；但是控制病毒蔓延，我們還是要回到最古老的辦法，那就是“隔離救治”。就像美國醫學會雜誌在1918年全球大流感的時候所說的，“在這場流行病中，病毒對生命構成嚴重威脅，必須給每個病人實施最完善的隔離治療才能保證人們的安全” 。

這幾天，大家的微信圈中充斥著武漢醫院內擁擠的病人，求一床而不得，民眾又因為武漢限行萌生了不安與恐懼。那麼，如今一夜之間，一所1200張的醫院騰出來了，據我所知，如果床位不夠，政府還可能在一周之內再打造一所新的1000多張床位的“武漢小湯山”。這樣，再加上目前武漢已經存在的各家定點醫院，收入所有的不明原因發熱病人已經不成問題。

至此，全國各地醫療志願軍逆向而行進入武漢的“陽謀”已經躍然而出。我們已經不是2003年的中國了。控制武漢新冠病毒感染的主體戰役應該在1個月內結束，2個月內進入尾聲。

佢都係賭一舖

根據當年sars經驗

唔會自然消退

馬拉個三單已經確認係到過大陸嘅親屬傳染？
即係個三個確診者係冇去過大陸？

死撚曬咪解決

根本同救山火一樣，已經唔係淋水去撲滅佢而係圍蹺火場周圍挖坑燒晒裡面啲野個火自然會熄